{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017106",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000111803",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "오산 M"
    },
    "text": "モーテルは計11室の客室を保有しており、近くには烏山駅があります。韓国語を含む様々な案内サポート言語を提供しており、最新のリニューアルが完了し、客室は非常に清潔で最新のデザインとなっています。客室は大型65インチTVが設置されており、未成年者の立ち入りは禁止されています。また、すべての客室には最新のノーハードゲーミングフィッシュとヘッドセットが備えられており、充電器も提供されています。Mモーテルではゲームを楽しめる良い環境を提供しています。客室にはウォッシュレットが設置されており、清潔度は100%です。自動販売機をはじめ、Netflixやティービングなど6つの無料視聴が可能です。訪問者のレビューによると、モーテルは手頃な価格にもかかわらず清潔に保たれており、貸室延長も可能です。駐車問題を除けば、快適で快適な宿泊施設としておすすめです。価格帯を考えると利用するのに適したモーテルであり、睡眠は快適に眠れました。しかし、タオルが足りなかったり、エアコンや洗面台など一部の施設が正常に作動せず不便な点がありました。そしてドアをノックせずに開いたことについても不快な経験がありました。しかし、全般的には良い客室と低価格のモーテルと評価されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "モーテルは何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "モーテルは計11室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "モーテルの近くには何がありますか？",
            "answer": "モーテルの近くには烏山駅があります。"
        },
        {
            "question": "モーテルではどのような言語の案内サポートを提供していますか？",
            "answer": "モーテルでは韓国語を含む様々な案内サポート言語を提供しています。"
        },
        {
            "question": "モーテルの客室はどのような設備がありますか？",
            "answer": "モーテルの客室は大型65インチTV、ノーハードゲーミングフィッシュとヘッドセット、充電器などの設備があります。"
        },
        {
            "question": "モーテルの客室は未成年者に開放されていますか？",
            "answer": "いいえ、モーテルの客室は未成年者の立ち入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "モーテルの客室は清潔ですか？",
            "answer": "はい、モーテルの客室は非常に清潔で最新のデザインとなっています。"
        },
        {
            "question": "モーテルにはどのような無料視聴ができるものがありますか？",
            "answer": "モーテルにはNetflixやティービングなど6つの無料視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "モーテルの料金は手頃ですか？",
            "answer": "はい、モーテルの料金は手頃であり、貸室延長も可能です。"
        },
        {
            "question": "モーテルはどのような環境を提供していますか？",
            "answer": "モーテルはゲームを楽しめる良い環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "モーテルの清潔度はどれくらいですか？",
            "answer": "モーテルの清潔度は100%です。"
        },
        {
            "question": "モーテルは利用するのに適した価格帯ですか？",
            "answer": "はい、価格帯を考えると利用するのに適したモーテルです。"
        },
        {
            "question": "モーテルの宿泊施設は快適ですか？",
            "answer": "はい、モーテルの宿泊施設は快適で快適に眠ることができます。"
        },
        {
            "question": "モーテルの利用者のレビューでは何が評価されていますか？",
            "answer": "モーテルの利用者のレビューでは手頃な価格にもかかわらず清潔に保たれており、貸室延長も可能であることが評価されています。"
        },
        {
            "question": "モーテルには何か不便な点はありますか？",
            "answer": "モーテルにはタオルが足りなかったり、一部の施設の作動が正常でないなど不便な点が報告されています。"
        },
        {
            "question": "モーテルのドアはどのような経験がありますか？",
            "answer": "モーテルのドアをノックせずに開けるという不快な経験が報告されています。"
        },
        {
            "question": "全体的にモーテルはどのように評価されていますか？",
            "answer": "全体的には良い客室と低価格のモーテルと評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 383,
        "QA": 627
    }
}